一人一條香港人搞笑街訪

呢條片尾個男仔真係

其實開呢個post目的想搵返條街訪，有條女好似幾正，標題大概講緊女神有咩條件最正，之後開始講短頭髮時，有pair情侶女既就話個男朋友覺得湊莉久好正， 想問下有無人搵得到呢條片出來感謝

之前開錯咗係影視台係咁收負皮

最尾呢類型女仔咁唔玩得最惡頂

條仔本身都係on9仔

留名待笑

on9到唔識形容 仲係咁笑
唔知散咗未

on蕉就在蕉上面

笑撚到仆街條片